香港航空好廢

成200人排隊寄行李，打蛇餅

痴線

頭先得幾個人做嘢，E家開曬

兩點機

咩年代仲用咁垃圾既電話影相

樓主部電話好廢

都唔夠你部電話廢

開個訊息出嚟有個code可以自助